今日過成點

剛剛先起身

未完

爽到

番工未

bad bad bad

就收皮

又要搵工

Why

收工 爽4

做咩

想番咩工

食

飲嘢

普通 5日 admin工就ok 了

做乜事？

介紹比我

又fing錢

請我